
base
Эти сигналы с космоса метят только косо так,
Мы люди, отчаянно ловим, но запас надежд иссяк,
И пятьдесят десятков висят на столбах разбитых ламп,
А головы покрылись сединой — это с выше знак!
Мы обречены быть одни и не в этой сети,
Мы как убивали подобных так и будем себя вести
А тут новые миры, потом завладение, их жертвы
Наш разум обречен на бумаге и чёртовы монеты.
Мне кричат: «Не правда! Кто слов этих автор?»
Я отживу свое и передам новорожденному вахту
Незнаю кто примет душу разгильдяй или пахарь
Он будет заставлять до слёз смеяться или плакать
Мы так и не сможем ощутить чужое дыхание
Люди сойдут с ума, но не как не инопланетяне
Они наблюдают за нами, за тупыми землянами
И никогда не ознакомят нас со своими планами
Наш путь — звезды свет, напишу — нас здесь нет
И тихо в невесомости, отчет коротких лет.
Наш путь — звезды свет, напишу — нас здесь нет
А мы — это вселенной неудачный эксперимент.
Наш путь — звезды свет, напишу — нас здесь нет
И тихо в невесомости, отчет коротких лет.
Наш путь — звезды свет, напишу — нас здесь нет
А мы — это вселенной неудачный эксперимент.
Slim
Земля под ногами, небо с облаками, за нами наблюдают
Кто-то получает медали, скрывая информацию.
Цивилизация в опасности — на исходе запаса,
Но не кто не парится о том что будет завтра
Важнее: зарплата, деньги и статус, котировки акций,
Цены на нефть — это лютый замес
Никто не знает сколько осталось крутиться этой Земле
За нами наблюдают и оставляют знаки,
Инки, ацтеки что-то знали, но исчезли сами
Где-то в пустыне на западе, на секретной базе
Хранится, то что упало давно в каком то штате
Это летает, это создано не нами
Из материала, который ничего не плавит
Они знают о нас все, а мы гадаем кто они
И зачем сюда прилетают
Просто вопрос времени
Одно из поколений
Столкнется с этой проблемой и это неизбежно
Я не видел как многие в детстве круги света на небе,
Но знал что космос бесконечен
И может в этой солнечной системе пригодна для жизни только наша планета
Мы по любому где-то.
Где другое солнце так же ярко светит есть цивилизации и точно не людей!
Теперь когда мы знаем, что они в каждой галактике
Вопрос в том, что они делают?
Основа они или просто украшение?
Влияют ли они на жизнь галактик, или галактики влияют на них?
Наш путь — звезды свет, напишу — нас здесь нет
И тихо в невесомости, отчет коротких лет.
Наш путь — звезды свет, напишу — нас здесь нет
А мы — это вселенной неудачный эксперимент.
Наш путь — звезды свет, напишу — нас здесь нет
И тихо в невесомости, отчёт коротких лет.
Наш путь — звезды свет, напишу — нас здесь нет
А мы — это вселенной неудачный эксперимент.
Naf
Ну здравствуй, странник, встретились всё таки
Так часто думал об этом, но не видел тебя вот таким
Эти образы со школы,пока глотал книги десятками
В спектре от Кира Булычёва до братьев Стругацких
А вы на самом деле же другие, вас не найти,
Нам на картах звезды паутины,
Да и нынче страсти поутихли
И нет загадок тех лет, когда смотрели вверх в небо
С надеждой и тоскою,многое не ведали
Вот бы взглянуть хотя бы одним глазком
В другие миры ??? и в миг выйти из комы
Из плена в котором нас держит планета
Ошейник в форме монеты
Найти бы ключ, но нету...нету
Поколения сменяют друг друга, оседая на землю налётом,
Шагает прогресс ???
Человек таков и вряд ли выход наружу найдет он,
Мы смотрим еще все в небо с надеждой кто там?
Наш путь — звезды свет, напишу — нас здесь нет
И тихо в невесомости, отчет коротких лет.
Наш путь — звезды свет, напишу — нас здесь нет
А мы — это вселенной неудачный эксперимент.
Наш путь — звезды свет, напишу — нас здесь нет
И тихо в невесомости, отчет коротких лет.
Наш путь — звезды свет, напишу — нас здесь нет
А мы — это вселенной неудачный эксперимент.
Когда воздушный шар расширяется под ребрами,
Когда фрагменты воздуха на ощупь стали твёрдыми,
Когда сквозь позвонки и жар,и холод быстро мчатся,
Я ощущаю к действию к вселенскому причастность.
Когда воздушный шар расширяется под ребрами,
Когда фрагменты воздуха на ощупь стали твёрдыми,
Когда сквозь позвонки и жар и холод быстро мчатся,
Я ощущаю к действию к вселенскому причастность.
